<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LinearLayout xmlns:android="http://schemas.android.com/apk/res/android"
    xmlns:app="http://schemas.android.com/apk/res-auto"
    xmlns:tools="http://schemas.android.com/tools"
    android:layout_width="match_parent"
    android:layout_height="match_parent"
    android:orientation = "vertical"
    tools:context=".ProcedureInfoActivity">

    <TextView
        android:id="@+id/textView11"
        android:layout_width="match_parent"
        android:layout_height="wrap_content"
        android:text="Біоревіталізація"
        android:textSize = "30sp"
        android:layout_margin="20dp"
        android:gravity = "center"
        app:fontFamily="@font/montserrat_bold" />

    <LinearLayout
        android:layout_width="match_parent"
        android:layout_height="wrap_content"
        android:orientation="horizontal">

        <ImageView
            android:id="@+id/imageView2"
            android:layout_width="150dp"
            android:layout_height="150dp"
            android:layout_weight="1"
            android:layout_margin = "10dp"
            android:src="@drawable/biorevitalizatiya" />

        <LinearLayout
            android:layout_width="wrap_content"
            android:layout_height="wrap_content"
            android:layout_weight="1"
            android:orientation="vertical"
            android:layout_margin="10dp">

            <TextView
                android:id="@+id/textView12"
                android:layout_width="wrap_content"
                android:layout_height="wrap_content"
                android:text="тривалість : 60 хв" />

            <TextView
                android:id="@+id/textView14"
                android:layout_width="wrap_content"
                android:layout_height="wrap_content"
                android:text="вартість : 1000 грн" />

            <TextView
                android:id="@+id/textView15"
                android:layout_width="wrap_content"
                android:layout_height="wrap_content"
                android:text="Записатися на прийом :"
                android:layout_gravity = "center"/>

            <Button
                android:id="@+id/button3"
                android:layout_width="150dp"
                android:layout_height="wrap_content"
                android:text="Запис на прийом"
                android:layout_gravity = "center"/>
        </LinearLayout>

    </LinearLayout>

    <com.pierfrancescosoffritti.androidyoutubeplayer.core.player.views.YouTubePlayerView
        android:id="@+id/videoView"
        android:layout_width="match_parent"
        android:layout_height="250dp"
        android:layout_margin = "20dp"/>

    <TextView
        android:id="@+id/textView17"
        android:layout_width="match_parent"
        android:layout_height="wrap_content"
        android:text="Как работает биоревитализация Основной причиной старения кожи является недостаток гиалуроновой кислоты, которая перестает вырабатываться у людей старше 25 лет. В результате обмен веществ в коже идет хуже, и она становится уязвимой к негативным внешним воздействиям, утрачивает защитные свойства и становится менее эластичной. Вследствие этого и появляются морщины, сухость и дряблость. Крема, содержащие гиалуроновую кислоту воздействуют только на верхний слой кожи. Это связано с тем, что данное вещество обладает большой молекулярной массой и неспособно преодолеть эпидермальный барьер, чтобы проникнуть достаточно глубоко. Биоревитализация решает эту проблему за счет того, что гиалуроновая кислота вводится путем инъекций, а ее воздействующий на клетки объем, на порядок выше. В результате почти мгновенно кожа становится более упругой и увлажненной, постепенно восстанавливаются и ее защитные свойства.  Кому назначается биоревитализация Подкожные инъекции гиалуроновой кислоты являются превосходным средством против преждевременного старения кожи, которое обусловлено как возрастом, так и другими факторами – избыточной инсоляцией, стрессами, курением и т.п. Прежде всего, биоревитализация лица восстанавливает водный баланс кожи, а также стимулирует ее физиологическую регенерацию. Кроме того, процедура способствует детоксикации дермы и укреплению волосяных луковиц, причем производит не сиюминутный, а долгосрочный эффект. Таким образом, она может назначаться практически всем, кто серьезно следит за здоровьем своей кожи и желает продлить ее молодость. Можно выделить целый ряд важных эффектов, производимых биоревитализацией:  - коррекция мелких морщин; - устранение признаков старения, вызванных воздействием ультрафиолета; - выравнивание рельефа кожи; - ликвидация возрастных изменений; - восстановление эластичности, тонуса и здорового цвета кожи; - увлажнение кожи и создание гидрорезерва.  Как проводится биоревитализация кожи Курс лечения, как правило, состоит из четырех процедур, эффект от которых стойко держится от полугода до 9 месяцев. При отсутствии противопоказаний, пациента направляют в специальный кабинет, где осуществляется демакияж и по желанию клиента проводится местная анестезия. В строго обозначенные точки врач делает инъекции безопасными сертифицированными препаратами (наиболее часто используются IAL-system ACP, Restylane Vital, IAL-sysem и Otihyal). Все это занимает не более 50 минут. Подобные манипуляции повторяются через 2-3 недели определенное количество раз, исходя из курса лечения." />
</LinearLayout>